而家登入GTA有100萬送

又可以過買靚車飲靚酒嘅生活了

乜都買晒，送多一千萬都無興趣玩

同現實社會一樣，如果你已經滿足曬想要既嘢，俾多一千萬你都無興趣

你哋肯定未做過有錢人

就算係ps4pro，一入城市就勁lag，無心情玩

呢個真 想玩場賽車都無限睇雲